有個大中華膠朋友 應唔應該block佢

覺得自己係中國人 但好憎中共 成鳩日講中國文化中國文化
好撚煩鳩

幫佢洗腦

呢D係上一代泛民諗法

我話要殺曬班支那畜 佢話我變態

巴打你都幾暴力個喎